# MassinissaBessa_Portfalio
Bienvenue dans mon portfolio ! 

## Name
Massinissa bessa 

## Description
Bienvenue dans mon portfolio ! Ce portfolio met en avant mes projets, compétences et expériences en tant que développeur web. Il vous permettra de découvrir mes réalisations les plus importantes et d'en apprendre davantage sur mon parcours professionnel.

## Pages du Portfolio

Accueil
Sur cette page d'accueil, vous trouverez une introduction à mon portfolio avec une présentation visuelle attrayante. Elle donne un aperçu de mon travail et invite les visiteurs à explorer les autres pages du portfolio.

À propos de moi
La page "À propos de moi" présente mes compétences, mon expérience et ma formation. Je partage également ma passion pour le développement web et mes objectifs professionnels. Cette section permet aux visiteurs de mieux me connaître en tant que développeur.

Projets
La page "Projets" met en avant mes réalisations les plus significatives. Je présente différents projets sur lesquels j'ai travaillé, en fournissant une description détaillée de chaque projet, des captures d'écran et des liens vers les démonstrations ou les dépôts de code source correspondants.

Contact
La page "Contact" fournit aux visiteurs un moyen de me contacter. Je propose un formulaire de contact où ils peuvent me laisser un message et m'envoyer un e-mail. Je peux également fournir mes coordonnées supplémentaires, comme mon profil LinkedIn et mon compte instagrame, pour faciliter la communication.

Avis
La page "Avis" permet aux visiteurs de laisser des commentaires et des avis sur mon portfolio et mes projets, les avis peuve etre supprimer et modifier. Ils peuvent partager leurs impressions, poser des questions ou fournir des suggestions. J'apprécie les retours constructifs et cette section me permet d'interagir avec les visiteurs de manière plus approfondie .


## Capture d'écran
Page Accueil:
![Capture d'écrant pour la page Accueil](./photoPortfalio/HomePortfalio.png)
Page A propos:
![Capture d'écrant pour la page a propos](./photoPortfalio/AboutPortfalio1.png)
![Capture d'écrant pour la page a propos](./photoPortfalio/AboutPortfalio2.png)
![Capture d'écrant pour la page a propos](./photoPortfalio/About3.png)
![Capture d'écrant pour la page a propos](./photoPortfalio/about4.png)
Page Projets
![Capture d'écrant pour la page Projets](./photoPortfalio/projet1.png)
![Capture d'écrant pour la page Projets](./photoPortfalio/Projet2.png)
![Capture d'écrant pour la page Projets](./photoPortfalio/projet3.png)
page contact
![Capture d'écrant pour la page contact](./photoPortfalio/Contact1.png)
![Capture d'écrant pour la page contact](./photoPortfalio/Contact2.png)
page Avis 
![Capture d'écrant pour la page Avis](./photoPortfalio/Avis1.png)
![Capture d'écrant pour la page Avis](./photoPortfalio/Avis2.png)
![Capture d'écrant pour la page Avis](./photoPortfalio/Avis3.png)

